不想努力了

有冇人有富婆介紹
要求唔高
唔過40歲就得
最好有返3 4億身家

氹佢開心應該都要努力

我奶

Tg hugo1991

唔過40 你就想